Laat me je een kus geven!
Het was een magnifiek suite; ze moeten kosten hebben gehad - oh!
Ik kan niet zeggen hoeveel - en ik moest stuur ze terug en maak een excuus voor de juweliers. '
'Het spijt me dat je dat deed, Lilias,' zei hij terwijl hij op zijn lip beet.
"Zeker we hadden een onbelangrijk geschenk kunnen schenken aan jou die zoveel voor je doet Wij.
